今朝屌晒鬼果班咪撚收工阿

咪撚走阿 出面咁多路障
咪撚收工阿 咁撚鐘意番工 鐘意到屌晒鬼
老闆錫晒你阿 今晚公司訓啦